係日本食滯左, 勁辛苦, 有無邊隻腸胃藥推介?

個胃頂住頂住, 成身無乜力咁, 完全唔想食野, 嘔又嘔唔到, 又無肚痾
跪求咁多位有無邊隻日本肚胃藥推介?

太田胃散

asahi有出隻啤酒代謝物

唐吉軻德有大量選擇
睇圖就知邊隻

胃仙U

新表飛鳴

日本喇叭牌正露丸